我覺得我把聲好溫柔

我諗對於你嚟講
有文緊要過有圖

我都覺

樓豬平時對住小說打飛機

我係靚女黎

開post就係想要e張圖

但你係作家
所以不孝有三，無文為大，圖次之。

我係靚女黎，大波，樣靚，心善，把聲勁溫柔，而且好香

幻想下，把聲勁溫柔

駁唔到

子爭，可摸耳谷唱歌幫你趕客

可